ONE PIECE 海賊王 848 中文 漢化 再見

Lm xx

睇到路飛咩都輸撚哂真係有少少唔開心
希望之前個班同伴會黎哂幫路飛 黎個大反擊
始終對4王唔可以再靠佢地幾個

布魯克好型

布琳個款真係似好人
佢諗起蘿拉話要自己決定自己婚事
然後又同路飛講D疑似犧牲自己嘅野
如果咁都係做戲
我即刻自資一套戲比佢拍

唔知布琳想點呢

SOUL KING

明哥走甩左

死返過去啦垃圾#狗 z_z

之前成班話布琳一定係壞

骨頭發威

羅拉場婚禮真係2x年前

應該自殺

Soul king型撚到

布琳係咪想去自殺

前幾話好多人話布琳係衰人

靈魂之王=MVP
btw 小布琳唔好死

天敵😏

明哥走甩左

btw又拖一話

骨頭好撚型 爆大技咁

甚平囉

係咪骨仔第一次發威
好似由恐怖三桅船開始出現嚟除咗可以係水上跑都冇咩表現
佢做音樂家呢個定位真係唔突出(同羅賓個考古專家一樣)

骨仔真係格食格，佢可以壓制大媽大部份卒仔

桃之助支美極擺左2x年了

大媽整幾多靈魂轉換 骨仔就整走幾多

布林會唔會想整朱古力毒死佢老母

布林要做D咩先令佢地有咁GE 反應呢

布琳

骨佬

終於有返期待既感覺

條女要走 點做好

如果大媽係抽人靈魂再放係其他物件令佢有活動能力 .... 咁同前七武海月光莫利亞 有咩大分別？ 只係唔會見光死？
當初骨仔都驚莫利亞 .....

個人覺得係布琳結婚個時會攻擊傑爾馬
變相代大媽同傑爾馬宣戰

果陣骨仔好似仲未知黃泉果實既所有能力
以為黃泉果實用途只係令佢多條命

其實唔係好明
咁即刻佢可以控制靈魂

布林唔好啊

希望尾田生用悲劇來完結呢章

希望尾田生唔好用悲劇來完結呢章

場場都開開心心完咩唔通

布林好似想自行了斷

2年後學識左點用

agger

山治真係好撚無用

利申 山治fans

戇鳩,比人百幾樣野威脅住仲可以點反抗

山治爭氣啦

真心想問路飛佢地點打4皇 打個明哥都已咁樣 連打大媽幹部都要出4檔 山治又唔見特別勁 索隆就好少少 暫時無場硬仗 但係個人認為就算佢地3個加羅 都無咩可能打得贏凱多

山治年除左回億真係無咩特別內容

另外今期算2017年新刊即係要當完山治年?

中文 漢化 中譯 中字

正路1 on 1 路飛應該無過四皇ko 到

井仔想你回應一下，呢到無紅人榜，你係咪想日日上熱門刷十連？

果汁妹隻腳

羅之前都話同路飛結盟打倒凱多機率得兩成咋，咁易打四皇既話，海軍就唔洗怕佢地怕咗咁耐啦sad

逃婚

無google搜尋要用apps打幾隻字先準

加多幾隻字就唔會搜尋唔到

用左幾日已經精通當中奧秘

我都好欣賞山治嘅騎士道精神
但係情況都由不得佢去話事 或者呢個已經係最好嘅辦法。

好睇，但節奏好慢 又要等一星期

5檔囉 有乜好諗

應該講，平時既技最多用黎震懾人地既靈魂

即係最多上buff, debuff 或者落下狀態咁(類似一開始黑貓團個MJ咁)，實際傷害靠劍技

但而家打正靈魂有200%加乘，下下地圖炮都得，當佢佢家陣定位係封魔師就會明哂

係標題劇透又比人話

你唔講野都會比人話

想等有位插入討論時

又會話好抄人內容講

骨仔好型

狙擊之王留名字

而家有狙擊之王，靈魂之王同海賊王喺草帽團到，唔知第時會唔會有更多名

山治發威未呀
集集見佢成個廢柴咁

見到佢就嬲

布琳似自殺多過走佬
反而想其他成員爭氣啲
唔想咁快見到又5檔6檔好無癮
早兩集以為甚平出現返又無左影

連布魯克都型過山治

肯定自殺啦
好配合角色發展， big mom強權怪獸母
乜都決定曬聲稱為子女好，實質為自己
但最後一定會有所改變
子女自殘自殺有機會沖擊大媽價值觀
究竟佢會恨個女自殺定開始怪自己？定搵其他人黎恨？我認為大媽同山治老豆相似但唔會一樣，佢地分別會係依個發展位展示，大媽應該比山治老豆更自私

為美感考慮，布林多數食毒藥，會唔會真死好難講，唔死又衝激唔到大媽，不過咁早爆定會自殺似會死唔去，但見今集最尾山治咁開心路飛果面咁緊張，又好似會真死咁，個人覺得唔會真死到，最後山治離島前約定將來真結婚

婚禮好多野期待
箱
自殺
叛變？
M

感覺上山治發威都無咩用

4檔副作用已經咁大 5檔係咪要成幾集先回復到霸氣

佢大佬都比人撚到狗咁你期望可以點

路飛實會再勁架
好似當年打cp咁突然多左2/3檔
而且仲未覺醒呢

最後肯定話幫路飛做左海賊王就會同你結婚

又要等多個星期

靈魂之王,好型喎呢下,係今期亮點

骨仔好撚型
睇落好似仲要克住大媽個能力咁

我唔覺會死
海賊王咁多年好似死得個2個人
回憶唔計啦
仲有羅傑個時都比金獅圍啦

下星期唔休刊？

由一開始已經好迷戀骨頭, 最主要因為佢打得下之餘仲夠晒煩 佢發威真係倍感安慰

仲要好似對付到大媽

識貨wo手足!我就覺得佢d風趣同實力真係好正,由其是佢d一閃真係好型

佢既過去喊到我痴線

布琳越睇越有蠱惑

支持你

獨自一個幾十年 身邊仲要全部係老死既骨頭

個種空虛既感覺真係

留名x2

好彩仲有拉布等緊佢

我睇緊動畫 而家先係大笨象到

老老實實，動畫入到呢篇好睇左好多

我好鐘意隻貓蝮蛇

無人留意個玉手箱？
個箱絕對有問題
到時冼鳩大媽一鍋

反而考慮個殺傷力 炸撚完大媽/當場咁多人
但唔痛既話 路飛就仆街😂

猜測布琳對路飛同奈美講乜話

我估係同佢地講犧牲小我，救出路飛等人

得啦知啦

得喇，唔洗講咁多次

唔好意思，頭先bug架

炸唔傷人 炸爆個結婚蛋糕
大媽都嬲到仆街

主要作用我諗應該都係製造混亂姐

布琳好正

留名

各位 黎山治年完結只剩4集再見啦山治

我對山治好有信心

你唔講我都唔記得今年係山治年

講撚完未

個玉手箱本身放係城堡入面
威力應該有限
等睇big mom諗住攞彩點知炸到成面黑哂

山治年咁就差唔多完

點解好似啱啱開始咁

隨時有一集休

呢個好笑

我估布琳會用自殺去脅持大媽 但可能實行到一半 就已經開左箱 之後爆炸山治救左布琳 但布琳暈左 大媽以為布琳死左 就發火自爆話自己嘅籌碼死左
可能途中炸傷左山治啲兄弟
又或者山治老豆 以為係大媽想炸死亡佢地 就自爆本來都計劃殺大媽 宜家搞到咁就順勢同大媽開戰

玉手箱嘅炸彈一定係件事嘅激發點 之後傑爾馬同大媽混戰 路飛先有機會俾人救走 就趕去救布琳 點之路飛都以為布琳死左 又去打大媽

如果同大媽打 暫時路飛先得6個人+山治 而傑爾馬66成家都唔勁 甚平應該又會幫路飛 先可以同勉強同大媽打吓

但大媽應該唔會咁快收皮 主角戰力又未齊 最後可能似麥哲倫咁 邊打邊走 而且宜家個重點係打凱多 我諗尾田唔會用太多篇章講

羅拉出現

個箱分分鐘傷到大媽
加上叛亂
可能布琳自殺失意識前最後求路飛幫手，先令大媽無被推倒
入侵者應該係黑胡子？

同大媽同歸於盡

山治年唔係已經完左咩？

今期好似已經係 2017 第一期 jump

右下角

"新年 No.1
1月1日特大號"

點解我覺得最後會係大媽比骨仔征服左

點解個個人都覺得玉手箱係普通炸彈
google下浦島太郎 入面個玉手箱係咩功能再討論 .....

果d藥唔係魚人島果陣比人食晒啦咩

大媽應該比骨仔秒殺

Agger佢嘅實力, 佢之前同伴一邊演奏一邊逐個逐個死真係痛到 兒家佢入咗草帽咁耐第一次發圍真係浪費咗佢. 不過最主要係個人膠所以一直勁唔起, 睇返魚人島都知, 勁弱化佢

我估JF 2017, 又會有消息話2017都係山治年....

你重睇完先再討論LA

話山治年姐
都無話係山治出頭年

娜美知道大媽咁睇羅拉之後一直心情超沉重, 即刻醒起娜美既身世
尾田係角色刻劃上真係神級

邊到有講

你係新人?
由明哥俾人拉左嗰集開始 集集都有人打呢句

話説2x年前羅拉場婚禮帶出既訊息係-桃之助一行人係2x年前既時空旅行者 e篇既尾聲會講出黎 再接落和之國篇到 果陣桃子兩父子餓狗搶屎 反映左2x年前既和之國有饑荒問題 原因係大海賊時代既開始 令和之國近海既魚被海賊捉曬 於是桃子老豆提出開國方案 但將軍們則提出同四皇or大海賊deal一〉桃子同bigmom女羅拉結婚 到之後加入凱多陣營。 btw 有趣既係桃子武士眾有可能唔知到自己進行左時空旅行了

最慘羅拉真心對佢 又捨命救

動畫今集睇到想喊

就咁睇落去隨時係骨仔VS三將星之一

人地骨仔都有三將星打, 仲話三治年

路人骨仲型過佢

btw如果布琳係奸既先好睇

高質討論

乾柴烈火戰車

我又學你UP下先。其實羅拉的結婚對象係威布魯，

其實威布魯細個就認識羅拉，而且一直都鐘意羅拉，

羅拉細個的時候同威布魯講佢自己喜歡紮孖辮，但因為大媽的專制(好似今集唔俾布琳著自己鐘意的衫可以睇到)，而唔俾佢紮，要佢留冬菇頭。

(因此羅拉逃婚出海之後就留長頭髮紮孖辮)

所以羅拉細個的時候為咗滿足紮孖辮的意慾，而威布魯本身就係長髮，所以佢就幫威布魯紮咗佢宜家個頭。

而威布魯知道只有強的海賊先可以娶大媽個囡成立大媽的旗下，
所以佢希望變強成為強大的海賊就可以去娶羅拉，

之後佢為咗羅拉出海做海賊，並以羅拉幫佢紮的孖辮為海賊標誌，開始越來越強又出名(3X年前, 威布魯1X歲)。
最後引來當時海軍大將澤法的追擊，威布魯被澤法打敗，向澤法求情，
「我有家人請你放過我！」(根據Z的設定集的劇情)
呢度威布魯所講的家人係指未來的家人(老婆)--羅拉，求澤法放過佢等佢可以娶自己心愛的人，之後澤法放過咗威布魯。

9年前，根據今集布琳回憶時候的高度，相信都差唔多係9年前，
威布魯食咗惡魔果實(裂裂果實 震震果實的下級果實)成為相當實力超強又出名的大海賊，
威布魯覺得係時候娶羅拉而主動提親加入大媽。

點知最後羅拉逃婚，而威布魯非羅拉不娶，
一怒之下走咗去追羅拉，點知撞正當時澤法的訓練船隊，
佢將忿怒發洩在澤法的訓練船隊，斬斷澤法右手，而澤法又打傻咗威布魯+失憶是但LA。

威布魯之後就四處漂流好多年遇到巴金，因為巴金個樣似年輕羅拉(冬菇頭)

令威布魯有親切感，根據對方年齡以為係自己老母，咩都聽佢話，
而巴金見威布魯咁撚勁，就開始"白胡子JR"的計劃。

最初路羅聯盟推倒凱多的計劃就係利用明哥同凱多打，來削弱凱多的力量，導致路羅聯盟推倒凱多成功率達到3成。

即係話一個強大的勢力(如路羅聯盟)+一個七武海就可以嘗試去擊敗四皇。
咁套用同一個LOGIC，如果係一個更強大的勢力，例如四皇BIG MOM+一個七武海級例如威布魯，就有機會可以消滅到另外的四皇。

補個底，當然大媽所說的推倒另外的四皇可以只是一種誇張的講法，本身並不代表佢同大媽聯手就一定擁有消滅晒另外四皇的能力。反正四皇的最高幹部都係七武海級。

好好想像 點都好都要俾

會唔會紅髮黎幫手？

另一 睇頭:山治老豆身世之謎將被凱撒破解

山治老母果邊先係文斯莫克家人 老豆(伽治)係入贅女婿 成族人死得一亁二淨 懷疑(包括山治老母)係患上遺傳病or羅傑果隻病 唔似戰死(冇大新聞)

我 buy 前面雙辮，後面唔多似